人生嘅意義究竟係乜嘢？

由一出世不停咁返學
返完學出嚟返工
做吓做吓做到退休等死
究竟人生嘅意義係乜嘢
生存好似就係為咗搵人生意義咁
呢排成日屙屎沖涼嗰陣係咁諗都諗唔到答案

@神之廢青

等死

人生本來就冇意義

我都諗緊，好似無

施主，呢樣野你要問自己，人哋冇辦法代你答

問完都唔知架

個人認為，享受過程係比較合理既理由

啱啱打完丁
我發覺自己重拾人生意義了

扑野

人生本來就係馬戲團

你應該好鐘意睇卡繆

Bingo呀巴打！
不過我只係Google過佢既思想

學依邊世界既真理
同埋溝女，搵錢，結婚
溝女，搵錢，結婚
溝女，搵錢，結婚
完

日經post

人生唔需要意義

試下睇薛西弗斯神話呀

與神對話作者 : 為了進化，為了讓靈魂進化

咁有錢人享受窮撚 服務，意義係咩

樓主問和追求人生的意義，唔係人生過得爽唔爽，過得快唔快活？

每個人都有唔同既意義